#На основе docker образа jodogne/orthanc-plugins:1.9.6

# orthanc-docker-test
- Подключены все плагины, в том числе удобный dicom просмотрщик - stone web viewer
- Можно вносить правки в конфиг сервера orthanс. Файл orthanc.json
- Добавил образец исследования (study) - можно покрутить dicom снимок мозга

http://localhost:8042
-------------------------
Логин/пароль по умолчанию

dev-cpp / dev-cpp
orthanc / orthanc
-------------------------
